泫雅腳踩白粉仔(牙Dawn)塊面！！

第二張

識玩一定玩腳交

覺得sweet係咪正常

好似你同SEULGI 咁sweet

唔知羨慕邊一個好

feel 到你好m